有冇人覺得女人著雨靴好柒?

每次落雨都會見到 尤其普遍港女都唔係高 望到都覺得成陣魚腥味

廢青？

關事咩

鮑魚腥唔腥

樓主真係on9

一定好臭

你個名